有無人ig瘋狂彈app

唔知點解無啦啦由今朝開始就喺咁彈app
我都係想睇下Prince joyce J圖啫
有無巴都係咁

利申：Samsung Galaxy A8s